高登已經同支那正式融合

成個post得小貓三四隻屌支那，屌果個仲要俾人圍屌返 之後高登fb仲要po出嚟等多d人睇，留意仲有大把大陸仔

見你單機咁慘 回下你啦

大佬 人地身處大陸都仲堅持用粵語加繁體字都算係咁啦下話